（性命攸關）得番唔多時間，急需換肝，入黎睇睇又好，可以捐嘅更好

劉恩丞近日因急性肝衰竭入院，醫生當時指出，若周二（23日）內未找到合適肝臟移植，將會有性命危險。其胞姊透露，他現時仍然需插呼吸喉及胃喉，無任何反應，「任何人同佢講野，都冇晒反應，好似瞓緊覺咁」。

她又指，雖然過去數日劉的身體狀況未有異樣，但至今仍未找到合適肝臟，擔心拖延下去日後或會有腦積水，屆時即到配對到肝臟，由於有變成植物人的風險，醫院基於風險全考慮亦不會為劉做手術。

她又說，過去雖然有人願意捐贈肝臟，但由於不能通過測試，現時仍未有新進展，至今仍繼續找尋合適肝臟。

捐肝要求如下：

1）血型必須為A型或O型
2）非乙型和丙肝炎帶菌者(HBsAg + HCV)
3）非人類免疫缺乏病毒帶菌者（HIV)
4）通過肝功能測試（由醫生鑒別）
5）通過腎功能指數測試（由醫生鑒別）
6）非糖尿病患者
7）膽固醇指數正常和三酸甘油脂指數正常（無三高）
8）BMI 30以下
9）年齡介乎18歲至60歲

佢係小弟學校嘅敲擊樂吖sir，小弟請各位巴絲打幫幫手，如果真係符合條件嘅就快D去睇下啱唔啱，因為聽講得番唔多時間。就算唔啱條件嘅，都希望幫幫小弟手，share下比你地嘅朋友，屋企人，睇下有冇人啱。小弟感激不盡

推上去救人

推上去

Rip

仲有機會，請幫手

推

巴打們，真係幫幫手

Push

完全唔講任何後遺症,任何風險,要休息幾耐.一味只list要求同埋sale扇情.
其實都幾仆街下

我幫唔到手，幫手推一推

題外話 咩野情況下會咁樣突然肝衰竭

打劫咩屌 送埋個腎俾你？

部分，唔係全部，會重生

rip 啊sir